岩岩將軍澳單野有d野想講

唔係叫你地唔好去撚狗 如果係想撚既開個post等住附近既巴絲望你mon住狗屋情況呀嘛 冇啦啦送頭有乜謂呢 望住你地俾人拉只可以屌幾句好撚灰呀屌 同埋睇路呀真係 岩岩有兩架私家車九成九係警狗揸 手足一俾人拉完即刻揸番入狗屋 唔好以為佢地望唔到你地呀